【疑似學生被屈有武器】打左封信send俾外國傳媒

封信內容大概係講條片見到嘅野。見到有人留言話D片一段段唔夠convincing， 呢封信目的係想請佢地幫手用記者身份搵真相同想佢地mon住班狗
想請大家幫手send俾傳媒，本地同外國都好，記住attach埋D片

英文有咩錯請直接屌

Re: Suspicion of Hong Kong Police Framed Students of Possessing Offensive Weapons

To whom it may concern,

As an ordinary Hong Kong citizen, I am writing concerning the incident which Hong Kong Police Force (HKPF) suspiciously framed the students as owning offensive weapons, making the honesty and professional conduct of HKPF questionable in the eyes of Hong Kong citizens. The incident took place at the night of 13/9/2019 (all of the below is Hong Kong Time). While the student volunteers were cleaning up the rubbish at the middle of Lung Wo Road, Central, some officers appeared to shout at and search those students. Some people passing by filmed that after the search and release of those students, the officers went back to the original location of those students, and were suspiciously putting bricks and iron bars on the road, where the source of those bricks and iron bars is unknown and the intention of those officers by doing this is highly questionable.

As an influential news publisher, I would humbly like to ask you to use your power in searching for the truth of this incident. If the students were only voluntarily cleaning up the street, as I strongly hold a belief, they should by no means suffer from such an insult or even accusation. More importantly, regarding the actions by HKPF over the protests in Hong Kong recently reported by different Hong Kong and international media, I think the forth estate by media can play a crucial role in protecting the rights and interest of both citizens and the police.

The videos mentioned above are attached and please know that we need your help!

Yours sincerely,
A Hong Kong citizen
15/6/2019

To whom may concern,

As an ordinary Hong Kong citizen, I am writing to concern the incident which the Hong Kong Police Force (HKPF) suspiciously framed the peacefully protesting students as owning offensive weapons, making the honesty and professional conduct of the HKPF questionable in the eyes of Hong Kong citizens. The incident took place at the night of 13/9/2019 (GMT +8). While the student volunteers were cleaning up the rubbish left in the middle of Lung Wo Road, Central, some officers appeared to shout at them and search those students. Some people passing by filmed that after the the police searched and released those students, the officers went back to the original location of students and suspiciously placing bricks and iron bars on the road, where the source of those bricks and iron bars is unknown and the intention of those officers by doing this is highly questionable.

As an influential news publisher, I would humbly like to ask you to use your power in searching for the truth of this incident. If the students were only voluntarily cleaning up the street, as I strongly belief, they should by no means suffer from such an insult and accusation. More importantly, regarding the actions by HKPF over the protests in Hong Kong recently reported by different Hong Kong and international media, I think the forth estate by media can, and should play a crucial role in protecting the rights and interests of both citizens and the police.

The videos mentioned above are attached below and please know that we need your help!

手機排版直接改請見諒

Push